商台903 都搵森美錄音叫人做選民呀

大家快 d 登記， 仲要到時記得投票呀
投票率要有 80% 呀

推